「彪析」今晚六合彩重心tips

我今日有好強烈既直覺
個腦不斷浮現呢個number

信我
買17

信我
買18

比一個唔夠wor 比夠43個ok?

gun咗

21必中